係出面打左個轉 發覺始終都係波台最好

突然有感而發
雖然呢到已經無以前咁高質
但比起出面叫做最少新會然,中學雞

雖然有時啲罵戰好無謂
但某程度上都令波台生色不少
所以都係留返係到算撚數
有無手足認同

咁都要負評..

認真post無人理？

系

系你老母咩

使5使貢惡牙

小妹真心認同

理你老母咩

牙埋你老豆

洗唔洗咁惡呀巴打

Sorry 不過希望你可以打返係

樓豬講得巧岩牙

仆街 引撚曬你地班5p入黎

樓豬講得巧🤣👍🏻

波台傳統刀吾色

又話波台巧 又吾色波台文化

多謝你認同
Btw返去食你既骨頭啦

ok🌚

梳 原來我先係新會然

Sick ball

不嬲都係你屌下我 我屌下你咁架啦 大家開心ma

大家咁話 認同我既多數識波

其他台都已經低質
係cc台特別on9

牙腥甘渣ga

剩係見到嗰邊loop埋啲old news已經

點睇飲食台

渣ga

kong duck ho

樓主蒲開波台？無乜點見喎

世界上只有波台好

細既平時唔敢出聲 唔似得你咁勇猛

樓主泡菜名
一定識波

何以見得

我地中國人要反南韓

反了反了

咱们就是牛b

禾建議樓豬快d改名 e道d人反韓畜

Yes 系波台可以撚笠水王

Ching ho ball

巧京京喎

撚狗咁撚

到底我有咩講錯 典解要比負皮我

u rubbish

你就辣殺

不了